Twice 邊個最靚同邊個最Girlfriendable

[/最靚：Minasize=5]

明眼人一睇就知Mina五官一定係最精緻，不過通常咁靚嘅女仔通常性格都好閪
Competition:子瑜

紙魚唔係唔靚，但係我覺得佢樣子辨認度不足，好難第一眼對佢留下深刻印象

[size=5]最Girlfriendable:

志效個樣唔係特別靚，但係肥底好有女朋友氣質，感覺有種親和力好容相處
好想瘋狂後入志效 撞到卟卟聲
Competition:None

利申：非Kpop非Twice粉

定延

此帖必火

None

女朋友一定揀兔仔牙 好想同佢打車輪嗰時門牙撞門牙

Twice 粉入

Twice 粉去曬邊

死韓狗

女朋友緊係林娜璉/sana

Girlfriendable 就冇喇 Chickenable 就有

係咪得我覺得mina對眼好怪 輕微斜視

志效到偈好正

金多腎

김다현

Kim Da Hyun

子瑜

mina＝ashley

屌你即刻冇曬性慾

Mina粒lin大大粒
娜璉黑lin

冇圖你講咩都得

好撚癲

完全睇唔到no

屌你老味 咁大粒釘飛出黎 驗眼啦

肥底都好撚正

近排覺得本田岬幾似娜鏈
gable一定係多賢，因為你地死毒撚點會溝到咁既既女丫

志效做老婆 Mina 就SP

agger

啪啪啪

除左樓豬個3個 其他果d唔洗po出黎啦

mina sp momo去拍av

Agger

Momo不值一提

定延 我自己鍾意短髮 而且點睇佢都靚撚過彩瑛

志效做sp一流
個波大到

志效做大波少婦岩D

講咁多做咩

9個都做晒我老婆就最岩